鏗哥係咪收左皮？

因為kongu fing jer單野比人埋左
最近影都唔見

你想一開app入校園台
見到半牌都係佢既post咩

古有鏗哥
今有cubanterX(烏實Q)

人地善衡神科仔黎架
烏生邊有得比

利申：banterX big fans

嚴鈺明依家係邊到做?

JPM.....(TR)